其實貓cafe啲貓收舖果陣會唔會拎返屋企

唔會

日頭招呼人，夜晚招呼貓

鳩UP大師

病左驚交叉感染就可能會拎返屋企

做過貓cafe?